任天堂ns和三星Note7由同一家電池供應商供貨：你還敢買嗎

3dmgame 2017-02-22 11:14:26
我要分享
評論投稿
智慧生活網訊還記得去年爆炸的三星Galaxy Note 7嗎？提供Note 7電池的公司將負責為任天堂開關的電池供貨。

這家公司是日本的鋰電池製造商Amperex，隸屬TDK集團。這一消息由Amperex官方確認。
三星在Galaxy Note 7中使用Amperex的電池，導致手機容易過熱甚至爆炸。三星迅速召回全球約300萬。

即將推出的Galaxy S8使用的電池來自索尼，三星和Amperex。
但Amperex官方否認電池是Note 7爆炸的原因，而表示是由於缺乏測試和設計問題。
同時Amperex為數百種不同的設備提供電池，據目前所知，其中只有一種有安全問題，就是Galaxy Note 7。

同時Amperex為數百種不同的設備提供電池，據目前所知，其中只有一種有安全問題，就是Galaxy Note 7。

專登做你係咪，垃圾三星

Ha Ha Ha Ha Yeah